建築界又出女神

有利助管，九龍東盤

有冇巴打有消息

不了

只知道對波失了蹤 不知道鋼筋這麼重

男人?對波細到

是但搵個扎鐵佬對波都大過條女

隻手

男人留長頭髮

阿伯手

屌